[
    {
      "question" : "Welke protocol gebruikt HTTP als onderliggend transportprotocol?",
      "answer": ["TCP"]
    },
    {
      "question" : "Waar staat de afkorting HTTP voor?",
      "answer": ["HyperText Transfer Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting ISP voor?",
      "answer": ["Internet Service Provider"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting HFC voor?",
      "answer": ["Hybrid fibre-coaxial", "Hybrid fibre coaxial", "Hybrid fiber-coaxial", "Hybrid fiber coaxial"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting DNS voor?",
      "answer":["Domain Name System"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting DSL voor?",
      "answer": ["Digital subscriber line"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting IP voor?",
      "answer": ["Internet Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting TCP voor?",
      "answer": ["Transmission Control Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting FTP voor?",
      "answer": ["File Transfer Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting P2P voor?",
      "answer": ["Peer-to-peer"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting FDM voor?",
      "answer":["Frequency-division multiplexing"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting LAN voor?",
      "answer": ["Local area network"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting DHCP voor?",
      "answer": ["Dynamic Host Configuration Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting API voor?",
      "answer": ["Application Programming Interface"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting FTTH voor?",
      "answer": ["Fiber-to-the-home"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting UDP voor?",
      "answer": ["User Datagram Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting FM voor?",
      "answer": ["Frequentiemodulatie", "frequency modulation"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting SMTP voor?",
      "answer":["Simple Mail Transfer Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting RFC voor?",
      "answer": ["Request for Comments"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting WWW voor?",
      "answer": ["World Wide Web"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting URL voor?",
      "answer": ["Uniform resource locator"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting HTML voor?",
      "answer": ["Hypertext Markup Language"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting URI voor?",
      "answer": ["Uniform resource identifier"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting RTT voor?",
      "answer": ["Round-triptijd"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting ASCII voor?",
      "answer":["American Standard Code for Information Interchange"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting CDN voor?",
      "answer": ["content distribution network", "Content delivery network"]
    },
    {
      "question":"Waar staat de afkorting MTU voor?",
      "answer":["Maximum transmission unit"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting PPP voor?",
      "answer": ["Point-to-Point Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting FSM voor?",
      "answer": ["Finite-state machine"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting EWMA voor?",
      "answer": ["Exponential weighted moving average"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting ABR voor?",
      "answer": ["Available bit-rate"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting ATM voor?",
      "answer": ["Asychronous transfer mode"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting NAT voor?",
      "answer": ["Network Adress Translation"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting ICMP voor?",
      "answer": ["Internet Control Message Protocol"]
    },
    {
      "question": "Waar staat de afkorting VC voor?",
      "answer": ["virtueelcircuit"]
    },
    {
      "question": "Wat is de subnetmask van een netwerk met de prefix 27",
      "answer":["255.255.255.224"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de tijd die nodig is om de header van een pakket te beoordelen en te bepalen waarheen het pakket moet worden verzonden?",
      "answer": ["Processing delay"]
    },
    {
      "question": "Hoe wordt een apparaat dat verbonden is aan het internet genoemd?",
      "answer": ["Host", "Eindsysteem"]
    },
    {
      "question": "Hoeveel lagen heeft het TCP/IP model?",
      "answer": ["Vijf", "5"]
    },
    {
      "question": "Hoeveel lagen heeft het OSI-model?",
      "answer": ["Zeven", "7"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de onderste laag?",
      "answer": ["Fysiekelaag", "Fysieke"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de bovenste laag?",
      "answer": ["Applicatielaag", "Applicatie"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de laag boven de fysiekelaag?",
      "answer": ["Datalinklaag", "Datalink"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de laag onder de datalinklaag?",
      "answer": ["Fysiekelaag", "Fysieke"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de laag boven de datalinklaag?",
      "answer": ["Netwerklaag", "Netwerk"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de laag onder de applicatielaag?",
      "answer": ["Transportlaag", "Transport"]
    },
    {
      "question": "Hoe heet de laag onder de transportlaag?",
      "answer": ["Netwerklaag", "Netwerk"]
    },
    {
      "question": ""
    }
]
